要爭取國際介入香港 第一步就係爭取美軍/英軍派醫療艦黎香港

諗諗計

海牙公約中對於醫療船的規定是：[1]

醫療船必須用明顯標誌此船為醫療船
醫療船必須無差別向各國提供醫療照護
醫療船不得參與任何軍事行動
醫療船不得干預交戰方船隻的的軍事行動
交戰方有權登船檢查醫療船是否違反上述行為
任何武裝的船隻按照法律規定都不能歸類為醫療船。[2]

1949年8月12日日內瓦第二公約《改善海上武裝部隊傷者病者及遇船難者境遇的公約》「第三章 醫院船」。其中第三十五條第一款允許「醫院船或病室之船員為維持秩序，自衛或保護傷者、病者而配有武器」。

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

香港已經發生人道危機，杏林覺醒負荷過重求救，新屋嶺被捕人士集體失憶同骨折，唔記得係邊度受傷，國際救援係有必要而且急切

英國真係大條道理派船黎
如果佢當BNO係一回事
有BNO示威者受傷 可以直接上醫療船

推
人手不足
醫護人員被警方要脅
人道災難

軍隊醫療艦都算軍艦，要同中國外交部定國防部申請，呢個時勢邊有可能批，唔通叫人強行進港咩，咁等開戰都得，ngo個d都叫有得諗下

【升級罷工全民自決】
一名打工仔為升級罷工決策考慮

👨🏻‍🍳👨🏻‍🏭👩🏻‍🚒👩🏻‍🔬👩🏼‍🏫👷‍♂👨🏼‍🎤👨🏾‍🔧👩🏻‍💼👨🏻‍💻
一分鐘 填一填｜

保護自己國民 好合理
不過上船果陣 電光石火之間 分唔到都唔出奇

其實對住支那，淨係派個大使去香港都可以俾佢話唔友善
出醫療船係我地講
但佢地出得就會預咗打仗

美國出 支那係吹佢唔脹
英國出 係最有合理性 但應該唔敢
NGO 好多地方真係杖/死好多人 根本唔輪唔到香港

打杖

push

推

其實衰d講美艦隔硬入黎，你唔係幫佢去禮賓府降下五星旗，升星條旗，中國未必敢開戰，最多叫外交部做野同施壓UN,睇美國玩唔玩大佢

從來打仗都唔係為人道
現實社會，打仗要用資源，人就「醫返都嘥醫藥費」，唔係黑心，而係真係政治角度睇，人命真係負資產嚟，國家要做一啲決定，一定係計過利益先做
所以如果我地真係要救到手足嘅話
喺「人道」方面講之外，「利益」方面先係更重要，好似要表示到香港示威者係真係值得幫，香港示威者真係做到佢地好有力嘅籌碼去向支那拎利益，佢地就一定要人道上保住香港示威者